★日本網民用圖解釋 啱啱返工Vs返工幾個月後

返工 不了

返工可以致命

X2

90後好撚唔涯得 最好比個皇帝佢做

返工不嬲都係一啖砂糖一啖屎架啦

屎only

返緊工上咩連登，男廁個屎渠塞咗，唔係要我請你去通啊？

嘉美尤生得咁聰明都做到變弱智

調轉咗
識唔少人返工後精神咗，身體好咗

slave only

我諗起打丁令身體健康嗰張圖

你直頭做到殉職

電池嗰張

萬般皆下品，唯有老綜高

x2

捧老貓

象仔呢

返工變病人
唔返工變廢人
鬼叫唔係有錢人

病人有龐大支出

廢人只有少量支出

慘得過人地有女

返工=慢性自殺

都係果句，轉工啦

翻頭幾個月就係，翻左年幾後就zombie模
同睇下咩工，文職肯定唔會精神好

戒返工…一定贏
返工致命可一不可再

返工應該要簽生死紙

連我阿爸都未屌過我啊

返工跟本反智

記得有張係賈圖

返左幾個月工真係生不如死

你話佢地會俾人話你係五毛㗎

仲以為係青葉果圖

第一個人做2年之後反而少左粒星，做到閪面都好合理

Agger

I love ❤️ working

slave dna確認